一人一個對付習慣性遲到朋友嘅方法

日日都遲到 屌你明明唔撚洗化妝襯衫都可以遲
話又話過 求又求過 屌你次次都要我企喺條街度罰企真係好撚燥
有冇啲方法幫到佢改 有時好撚嬲但又屌唔落

唔再約佢

一遲到即刻走

咁朋友點都有機會一齊出街既

8:30食飯同佢講7:00

好絕

屌 試過但都遲

每次都問佢出門口未
等佢出門口過多半個鐘先出門
咁就差唔多一齊到

要佢等翻你

等佢call你問你係邊先出門口

遲到罰錢 一分鐘一分鐘咁計上去

遲到請食飯

到最後咪冇比

佢到左先出街

放佢幾次飛機

咪就係 次次都咁講 冇一次俾

好仆街

遲到正仆街

下次一遲就走，唔等佢

但唔話佢知你已經走咗

遲15分鐘都接受到，遲一個鐘以上個啲我會直接屌柒佢同全日黑佢面

(淨係對佢)約早啲囉

no longer fd

屌 有次個fd夠膽死遲左2個鐘 我又on99企喺度等佢
點撚知我打俾佢先起身
呢個真係冇fd做

e個年頭準時就係on9仔

準時都有錯

最憎人遲到